好擔心，過年後會收到八罐嘉頓雜餅

見到d廢老親戚入左貨

嘉頓雜餅入面每種都係獨當一面

好撚恐怖既係

佢地駐軍藥房，超市，市多，雜貨舖

無處不在

究竟肥婆 vs 雜餅邊個贏？

定係肥婆都唔食？

送禮勤勁定係雜餅勁？

最撚恐怖係

就算包晒花紙都包唔住佢既霸氣

仲有藍罐曲奇

仲有金莎

好幸福啦

我要呀

肥婆都唔屌！

利申: 肥婆

留名睇雜餅潮文

好撚熱氣

八盒金沙

仲有樂家杏仁糖

雜餅起碼可以當正餐
瑞士糖我真係屌你老母

什餅冇肉味
送嘉頓雞片好d

點解仲會有人買